有無中坑入黎一齊講下7 80年代既野

我72年既

成廿年無去過戲院 多數租碟

早兩日個女陪我去睇發哥套無雙我先知原來而家d戲院間到咁細間 (個女話已經叫大院 係九龍灣)

我諗起以前大光明 翡翠明珠果d勁大間有兩層坐滿哂午夜場

真係好懷念

1872

1972 45歲了

去觀塘戲院睇咸片仲好啦

沙田噴水池等，不見不散。

我1938年出世